有冇人試過偷偷地跳小豬光速屌閪舞

Chok親條腰

唔好亂玩 年紀大左跌親就救唔返架啦

連登仔可以keep住呢個速度屌閪幾個鐘

我18碎咋

試過光明正大跳

你練到就會大把女比你屌

屌得多女就會識

我自我感覺良好

好難啊